Eksik Veri Yönetimi
 Complete Case AnalysisCCA
  Eksik verinin kaldırılmasıListwise deletion
   veri missing at randomMAR

Arbitrary Value ImputationKeyfi değer gösterimi
eksik verilerin eksik veri tanımsız gibi değerlerle doldurulması

veri Missing at random değildir


Frequent Category Imputation

eksik verilerin mod değeri ile doldurulması 
vei missing at random

Thu Jan    GMT GMT